呢個社會已經同荒謬完全掛勾

知道得越多越嬲
有心無力
無能為力
只剩絕望

人生超過90%嘅問題都可以靠瞓覺同打丁解決
剩番嗰10%嘅問題就係失眠同不舉